工商時報 點膠設備知名品牌「DT點膠科技」研發出唯一可直接點瞬間膠之點膠機「RT-100型微電腦蠕動式點膠機」，該公司透過多年點膠相關應用面的豐富經驗，持續推出符合市場需求的點膠設備，目前在台灣市占率排行第一，並透過健全經銷體系行銷全球逾40多國。 點膠科技戮力研發的「T-100型微電腦蠕動式點膠機」產品擁有多項特點，其中包括採用蠕動馬達直接吸入膠水、無需分裝、省時省力、不浪費，耗材成本低、更換容易及免接空壓機等，只要插電即可立即使用，操作方便、不滴膠、節省成本，另包括具備教導、全電壓設計AC100V?AC240V均適用、可直接接上SR系列自動點膠機使用等等。 目前國內多家知名面板大廠均指名採用該公司的產品，網址：www.D-T.com.tw。